試下搵到八達通先行埋黎入閘

成日係繁忙時段
仲要企係前面要我等你
真係想幫你搵埋一份

所以我通常帶兩張八達通

點放？

頭先我都見到呢啲人 後面個呀生屌9佢話佢個張係電話卡 唔係八達通